【突發！】【激突！】【飛釘！】有消息指，現職A -1行會成員變節洩密！！！！！！

有消息指！！！

1，阿媽係女人！
2，太陽由東邊升起！
3，警察想升級武力打人之餘自己唔會俾人打！
4，林鄭繼續出術！
5，中聯辦唯一伎倆就係分化！
6，警黑合作！
7，五大訴求仍然未實現，毋忘烈士遺願！
8，警察將會升級武力，使用中子加農炮！

===================

消咩息呀，日日都有「情報」
真又點？現場AI只要夠人，咩都拆到
唯一有用嘅「洩密」，係老竇搵仔group嗰啲黑警起底
其他「消息」？
Don't believe anything until it's officially denied.

香港人，7.21見！

真係想出post屌下啲「突發」post

推下先

推

p牌

起我底睇下我開過咩post 先講嘢

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

7.21

屌
你真係好撚高學歷啊

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，whatsapp group, airdrop, Facebook, IG, 香討, BK, uwants